有冇人成世人講野都係好認真..唔識9up同講笑

成日比身邊既人話我講野過份認真...
唔識得開玩笑.....我自己都唔係好明